【默契爆棚】方大同薛凱琪 經典合作回顧

要數二人最經典的合唱歌，〈四人遊〉、〈復刻回憶〉一定在列表內。Fiona曾經表示，〈四人遊〉的合音是合唱歌裡非常難唱的，而〈復刻回憶〉更突顯他們合唱時的甜蜜感覺。這兩首歌都是歌唱比賽及唱K常客，〈四人遊〉亦是當年TVB勁歌金曲頒獎典禮「最受歡迎合唱歌」得獎作品之一，可見其人氣。除了合唱歌，方大同亦經常在Fiona的音樂作品中出現，如特別出演MV、唱Featuring部份等，為其歌曲錦上添花。〈All You Need Is Me〉和薛凱琪的最新國語作品〈天生一對〉就是好例子。近年方大同都較常以Rap Featuring Fiona的歌曲，〈All You Need Is Me〉中他梳油頭，更自創「MJ舞」在Fiona的演唱會出演出。而〈天生一對〉除了原本的MV，方大同和薛凱琪更特意拍了一個「搞笑版」送給粉絲，片段中二人非常搞怪，有互打、互相捉弄的橋段。Fiona曾經公開表示，在患上情緒病的期間，幸得方大同的關心和鼓勵，令她再次重新振作。二人在螢幕前雖然經常互相開對方玩笑，但言談間亦能感受他倆的好感情。相信這十幾年間，他們所經歷的、互相扶持的時間，是深厚友情的基石。你又記得他們還有哪些經典合作嗎？

復刻回憶個時fiona靚到